覺唔覺啲人食出前一丁唔飲湯好反智

尤其係老一輩 成日唔畀人飲
心諗唔飲湯食出前一丁嚟做咩
明明個湯先係精粹
飲曬碗湯係對廚師嘅一份尊重

食出前一丁唔飲湯同食雞皮唔食雞一樣咁on9

錯呀，你老母!

我會索埋剩番D粉咁先最high

Aggggger

飲埋就可以食鹽多過食米

老一輩怕我地食鹽多過佢，所以作啲野出黎撚化我地

食埋個碗

淨係飲湯 飲完倒左碗面佢

有性格，我鍾意
但點解唔煲滾水就落味粉
唔洗等個麵餅煮好

原來如此

會流鼻血 不了

同煲湯唔要湯渣一樣原理
你以為個麵真係用尼食架

你知唔知咩叫反智

尼你老母

反智轉身你又知唔知

發現巴打留咗兩次

ok

Agree

食公仔麵唔飲湯
出咁多味做咩?

食開粉撈麵唔落水 咁先可以感受到個原汁原味

Agger
利申:食開味粉撈丁

Ching ho ball

巴打做咩

嗯

痴線，唔食埋個膠袋學咩人食出前一丁。

食家

咁都比你諗到

不嬲成包粉倒入口再食麵